有冇發現呢排多左好多關於呢場運動奇奇怪怪既facebook page?

最出名就係呢個千萬求一路

港共花左五個月時間都拆唔掂既你想用一千萬就拆掂, 有冇咁弱智?
近排仲出埋電視廣告, 條友一係多錢得制一係港共白手套

然後呢個Hong Kong Imagine又懶係中立咁

話佢左膠又唔似, 話佢藍屍又藍唔晒
完全唔明佢想表達啲乜

比啲離地中立弱智仔睇架，空談和平但永不正視問題，適合果啲無腦又唔想思考既人形豬